[中大遺失cardholder] 求好心人

11月29日(四) 下午約二時於大學站出口至崇基途中遺失cardholder.
黑色，Chanel，內有身份證，八達通，中銀卡，學生證，姓袁
求好心人拾到聯絡

求好心人拾到聯絡
但冇聯絡方法

唔好意思第一次用連登

🙏🏻

有冇試過call 保安組